睇完月曆之後好心up

12月1月2月
連續3個月都係大時大節
幾時先可以揾到我嘅另一半？

唔想食閃光彈呀呀呀

搞gay 啦不如

上左大學仲未揾到 認真有諗過不如搞gay先

仲讀緊書 好易出pool

我讀毒撚科呀

做咩負我評先